[動畫POST]進擊的巨人The Final Season(63)冬季Part2 等候區&靜啲啦

《進擊的巨人》的故事描述百年前世界莫名出現神秘的巨人怪物，不斷殘忍食人，人類幾乎無法與之對抗，最後人類建造了三道寬 3 公尺、高 50 公尺的高聳圍牆，百年來未有巨人攻破，人們漸漸習慣牆內的生活，麻木於和平，害怕冒險與改變，直到 845 年，最外層的瑪利亞之牆，被身高超過 60m 的超大型巨人，踢破城牆，無數巨人湧入城鎮，親眼見到母親被巨人一口咬碎的慘劇的艾連，發誓要消滅所有巨人。

最後一季的劇情，主要是在描述艾倫一行人在發現了牆外不只有巨人，更有另一個發達許多的國家「瑪雷」後，將正式與人類開戰。故事時間軸將跳到了巨人 13 年任期將滿的五至六年後，新的瑪雷戰士不只已開始選拔，帕拉迪島上的艾倫更因為擁有始祖巨人，即將和世界各國展開前所未有的戰爭。

ーSTAFFー
原作：諫山 創（別冊少年マガジン連載／講談社）
導演：林祐一郎
劇本統籌：瀬古浩司
角色設計：岸 友洋
總作畫監督：新沼大祐
演出：宍戸淳
效果作畫監督：酒井智史 古俣太一
色彩設計：末永絢子
美術監督：小倉一男
畫面設計：淡輪雄介
3DCG 監督：上薗隆浩
撮影監督：浅川茂輝
編集：吉武将人
音響監督：三間雅文
音樂：澤野弘之/KOHTA YAMAMOTO
音響効果：山谷尚人（サウンドボックス）
音響制作：テクノサウンド
動畫製作人：松永理人
動畫製作：MAPPA

ーCASTー
艾連：梶裕貴
米卡莎：石川由依
阿爾敏：井上麻里奈
柯尼：下野紘
莎夏：小林ゆう
克里斯塔：三上枝織
約翰：谷山紀章
萊納：細谷佳正
貝爾托特：橋詰知久
漢吉：朴璐美
艾爾文：小野大輔
里維：神谷浩史
吉克：子安武人
法爾可‧葛萊斯：花江夏樹
賈碧‧布朗：佐倉綾音
皮克：沼倉愛美
波爾柯‧賈利亞德：増田俊樹
烏德：村瀬歩
索菲亞：川島悠美
柯特‧葛萊斯：松風雅也

OP

ED

香港正版授權 - 黃VIU有得睇啦

永遠懷念

我會參與公海既討論
四班動畫撚老母

頂你

今冬

做乜鳩

9號先地嗚
唔好咁心急啦

lm

真心以為你特登

超過動畫進度要四重
拜托 互相尊重下

劇透block list （參考用）
怕就記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透，block完無視佢就得
咪撚post youtube他她呢個劇透支那channel

誤中就反映下啦 始終n個post之前留落

———————

我原本以為九號先會發生嘅事，琴日就發生咗

仲會理既咩

ーQ&Aー
希望大家睇咗先，真係唔明先再問

Q: 今季巨人有幾多集?
A: Part 1 16集

Q: 巨人漫畫完左啦咩? 點解叫Final Season?
A: 漫畫未完, 不過就快, 仲有1話.
今季只係Part 1, part2 預定今個冬季

Q: 睇完第一集有啲混亂係咪正常?
A: 係, 漫畫都係咁, 慢慢睇落去就會明

Q: 艾爾迪亞同馬萊係乜野黎?
A: 建議你重睇第三季Part2 8-10集

Q: 見到有個巨人中學校同劇場版, 咩黎架?
A: 巨人中學校純粹黎搞笑, Q版平行世界, 劇場版係每季總集編, 啱晒重溫, 真人電影就垃圾黎, 唔洗理佢

補動畫建議順序:
睇完第一季建議去補返OVA先, 之後再順住第二三季落就ok,

有幾個OVA係必睇:
伊爾澤的手帳 (關主線事)
無悔的選擇 (兵長前傳)
Wall Sina, Goodbye (Annie外傳)

以下呢幾個可睇可唔睇
突然的來訪者 (Jean同Sasha煮野食比賽)
困難 (104訓練兵團故事, 想J女王可以去睇下)
Lost in the cruel world (Mikasa 外傳)

想重溫返漫畫但唔知係邊到睇起
#1-18: 托羅斯特區攻防戰
#19-33: 女巨編
#34-41: 塔戰
#42-50: 艾倫奪還戰
#51-72 王政編 (強烈建議動畫黨補返漫畫, 前面政變動畫改左好多, 兵長fans一定要睇, 後面地下教堂就冇乜分別)
#73-85 瑪利亞奪還戰
#86-90 世界真相編
#91-116< 宜家第4季Part1
#117-139(完) Part2 劇情

大家經濟許可嘅話記得去買返套碟支持下

直播link

乜有人知連狗條線點劃咩

精選gif&圖 歡迎投稿

感謝巴打自製

signal sticker
港股佬巴打製

TG sticker
港股佬巴製

片源Tg channel

各位巴打純動畫黨真係出到去要小心D
呢度圍爐可以就下 互相尊重
但出到去真係人情&道理,公海冇義務幫你守祕密
巨人part2 預定今冬

記憶巴話要整兵長MAD 記得找數

試吓lo
自己port自己唔怕掛

多謝大lo

冷靜D巴打

留名

LM

白色背心伯gif....

新po lm

其實我點解要貢on9專門幫bl黨開個post

Lm

出面群魔亂舞 好彩我漫畫黨

毒巴對我地既愛我地都感受到

原來有post

連狗，我們到了

gay po

呢度本身漫畫黨多
其實點炸都唔會死
係班善良嘅動畫黨蘑菇姐

我想整個bl block list

冷靜D
呢度真係有啲蘑菇

有事慢慢講

其實無論係屌人劇透既動畫黨
定周圍標題透既人
都唔係巨人po常見既人

出返去先梳

你㩒入去睇下先
我借位宣傳下
冇惡意

到我

呢個我知
但開戰真係只會亂炸

唯有慢慢傾
咁我信大家冷靜D都會講道理嘅
呢啲只係意氣之爭
冇必要起角互屌
咁只會搵嚟煩

sorr巴打

好似中左地鳴。。。
如何是好

加長返個list啦

冇辦法 斷網啦
就算係呢度都朝不保夕

問題係漫畫黨有地鳴 純動畫黨連還擊之力都無

除非動畫黨學馬嬲咁喺最終回出之前安樂死自己 咁就唔使再受被劇透嘅痛苦折磨

咁我同意公海係自由 都冇義務去守咁多嘢
但圍爐入到post咪大家尊重下

冇必要咁互相屌

咁真係冇辦法

所以咪盡量溝通互相尊重

過幾日呢度都預又爆

你不on9，我們很感謝你

明白嘅

再到我

新post lm

兵長MAD

又唔著褲

吉克都唔著衫啦

橙頭應承既叫橙頭找

吉克露毛tim

lm
btw其實出面發生左咩事，利申啱啱先坐左幾年出返黎
有冇ching幫手解釋下出面d動畫黨同漫畫黨吵緊咩
利申啱啱又動畫黨轉做漫畫黨都唔係好敢上連登啦

睇曬你就唔洗驚
有個po講巨vs鋼，幸福的彼端send咗幅圖，劇透咗被人屌
所以之後有個po標題寫唔好㩒巨vs鋼，有人屌樓主巨人動畫黨屌人四重好霸道，老奉要幫你，明知比較po就咪㩒入嚟之嚟
引發標題透、有巴打甚至改user name，admin改標題&bam改名巴，同時另一個動畫po一新開就被攻陷，耶穌嗰啲都係嘲諷，現家仲未完
原本以為9號先會發生嘅事，估唔到咁快發生咗，亦都估唔到係因為咁嘅原因

今晚有新？

之類

冇了
只係開嚟吹水&分享下有乜情報
等冬天

未追嗮 淨係追到122
睇黎係追嗮之前都要戒連登
btw後面d劇情真係越黎越痴線越黎越好睇，我聽住巨人d bgm黎睇，d震撼力唔比睇動畫差

你122都好危險呀
你追晒佢先

我每睇一集都要用d時間process下所以追得好慢
我戒連登一排算

正路係咁囉
慢慢睇埋123至138啦，雖然有啲跌watt，但都ok嘅

又Jm9

依度好似地鳴過後重建區咁

你幾時比支AK我

問戰神拎

多謝毒巴～送番女比你

其實真係無可能等到冬季 及早轉投漫畫保平安啦 仲有唔係太多日就結局啦 你仲有時間跟隨主席嘅步伐

牙妮我不了
還兵長老婆

搞到兵長比吉克串唔受人愛

淨係戒連登係唔夠結局嗰日應該成個Internet都係

一個鐘

有啦？

漫畫黨將會發動地鳴

係時候用BL圖嚟反擊

76話 斷罪

巴打真係冷靜少少先

呢度真係剩返漫畫黨吹水多

真係冇意引戰

Lalalalala

有冇人j TB韓吉
定得我一個

唔理
有殺錯 冇放過

但漫畫都未出

4月9好快就到

等咗好耐仲未到

殺乜鬼
我都睇曬

咁玩真係冇意思

仲有15分鐘

新聞時間

繼續po圖

播喇

新OP

艾撚好型

主播好正

3D 巨人

wtf

Dllm mappa

依個位完

下星期見

頭先法仔

動畫黨死期就快到

好想知係咪有人黎緊呢年都唔上動物台

今個禮拜日無得傾動畫啦

漫畫黨都驚
邊條link有得睇漫畫
之前都係去漫畫post睇

亞妮我要

唔會啦
話時話點解有啲動畫黨咁驚劇透但係又要入其他巨人post既

唔清楚
已經不斷叫佢地4月好斷網/轉黨

Btw原本呢個post都唔多動畫黨
琴晚炸一炸
依家真係剩幾件吹開水嘅漫畫黨係度圍爐

所以巴打冷靜D

沒有巨人的第一個星期 雨

好奇心害死貓

呢個post啲動畫黨應該走哂
得翻漫畫黨

兵長老婆係咪我

呢度俾人話藍絲白卡集中地

等埋熟肉先追po

痴根巴唔係不嬲都漫畫黨黎架咩
9號直接東立睇正版喇，動漫狂果啲應該無update得咁快

有無link邊到可以睇

動漫狂要後一日

吓
Jm9

明明好撚靜㗎喎
又燒？？？

認真？

牆外調查死亡率雖然高，但係只要能夠生還，就可以成為一個生存率極高既優秀士兵

之前呢度嘈到pk
依家反而係淨土

毒巴love u

兵長是大家的

漫畫黨唔會係我地BL黨既對手

應該仲有韓吉老女人巴

免了 以後你開post就可以
自己的事自己做

咁禾酒仙
之後你去頂

因為要嘈既已經嘈完
13個post可以講既都講完 咩共識都有啦

BL黨vs我毒
BL黨大勝 我毒又輸一場

出面7國咁亂，我都係返黎圍下爐算

今日冇得睇巨人，好頹

幾時先頹到今冬

Winter is coming
Hold the door

其實動畫，我都差唔多睇咗3次但有2個問題，一直諗唔明！唔知有無人可以解答

1. 的確係因為生吞，繼承巨人能力係要吸收到對方嘅脊髓液
而隻巨人只係咬到艾倫隻手，未吸收到脊髓液，所以就冇變

2. 會劇透

第一條真係因為生吞
巨人傳承係要吸收脊椎液
所以一定要咬爆
如果達爾文巨人咬咗下 個故仔可以轉主角

第二條會劇透
睇落去就知

我想做吳三桂引地嗚入post炸撚死哂你地D BL黨

由第一季開始每個星期日都睇一集
咁可以捱到冬天

冇辦法
呢單野真係去到意氣之爭
冇謂走去嘈
雖然炸我唔死
但死都係動畫黨班巴打
至少希望呢度可以頂到比人入嚟避世圍下爐

終於追嗮漫畫睇到live，一路睇都有d疑問但唔知可以係邊d po到搵返，呢度有冇漫畫黨可以解答下我

btw 宜家追嗮漫畫嘅我感覺比eren仲要自由

你都睇曬唔明 我地都係一樣架

完左未？等佢完哂一次過睇

以為我太蠢get唔到或者睇漏左野
諗住有d勁人可以同我解釋下

有幾個youtube 講得通既
你想睇 我可以搵比你

好
想要 多謝ching

btw之前比我估中左

所有嘢都要等139解答你

第一條片果個推論幾合理
如果係咁，個結局都幾感人

點解個個都覺得第一段片講得好

要牙創先答到你

冷靜D 巴打

食雪條抽獎？

支木棍 有唔同logo

獸巨咪會有張電話卡 幾靚
立體雞動咪真係比張卡定模型
唔識句日文

其實大家只係針對admin
動畫黨只係咁啱受連累

屌 呢個嘢

叫華田去抽

咁我明 所以大家真係互相尊重下

你都開左幾多追擊post

雪櫃？

保溫袋？

打錯 冰袋先啱

中個個應該拎黎炒

動畫part1完 part2未出
漫畫過2日完

btw 139熟肉係幾時會出
利申啱啱轉漫畫黨唔知規矩

動畫狗

咁講道理個句
話明動畫圍爐post咪就下人集中返動畫劇情
想傾漫畫咪四重

你出到公海我明白冇咁嘅義務 唔劇透係人情 劇透咗都係道理
但入到嚟咪尊重下
有必要下下入到嚟挑機互屌咩

比你地炸走晒啦

過多2,3日
我都係等情報

今晚or聽晚有生肉
官熟就9號

有封面了

我見到

我重生了用左三日由80追到139
終於可以上返連登

我宣佈今日加入劇透一份子，可以玩地鳴了

仲有3日

我開始明白，呢到其實係中立區
地鳴係唔會震到黎呢到

你唯一要擔心只係自己人唔小心自爆唔記得四重，不過呢到基本上愈來愈少純動畫黨

btw, BL黨我以前怪錯你地，就係因為呢到勁多BL黨先無人想入黎
不過以後拜托BL黨貼多d pieck，我依家係皮克黨
好鐘意佢一直都係呢種眼神->

呢幾日唔上連登啦

陣間新聞都報

歡迎入漫畫Post世界大戰

Fb YouTube

你點計到三日
個個話等9號
但9號係官方中譯
官方生肉出個陣直到9號咪一樣要避地鳴
就算等漫畫網更新中譯，中間都一兩日時差

全世界都要死

dllm
用左三日轉場做漫畫撚
剛剛上返黎又要避多四日
早知唔出世做人

就係你，已經認得你個名啦
係你發起地鳴

唔緊要，會有回報架

結局

你太天真了
4月9一定有人嚟爆閘
就算有人肯講道理
都一定有人明玩嘢

我就唔怕嘅

白卡佬

我想留返係呢個BL島到推廣GL
見到外面個兩個post咁亂
我很失望

無喺YouTube search過巨人，唔怕
FB唔上幾日無問題

仲有冇丁圖

我又回想起自己比本八卦雜誌劇透超大巨既真身
日本嗰邊都未播完第一季

呢度得班惡過狗嘅bl黨真丁圖

好奶唔奶 奶gabitch

我係痴漢？
你係咪忽略左呢到班BL？

地已鳴 巨人將至 動畫黨好自為之

動畫黨最撚中意嘅四重呀

支持巴打喺度推廣GL，share多啲百合圖
我都好鍾意睇

其實你咁挑機有乜意義
我明公海係冇義務
但入到嚟咪互相尊重

下下起角互屌有意思咩

已經唔講呢度大部分人其實都係漫畫黨

話比d動畫黨知 要分清莊閒

呢個組合岩唔岩

咁根本就係搵錯人 搵錯地方
你炸多我十次我都冇損失

呢度D人就係完全明白呢單野誰對誰錯
所以先好聲好氣咁同你講道理

但你下下起唒角咁
完全係冇意思

咁你目的究竟係話比d動畫黨知 要分清莊閒
定純粹挑機呢？

大嫂s

利艾又賣野

呢張出A4紙應該買

我輪住屌

可能今晚就有得睇

問過賣賣未

安樂死好多bug
又要女王同佢嘅後代做生仔機器
又要搵唔係王血嘅艾人繼承始祖 啫係要有一批艾人保持生育能力 咁比邊啲人好
如果柏島科技跟唔上其他地方同時人口不斷減少嘅有地鳴都係冚島剷

BL黨最和平 幾時惡過

最尾個張cls

劇透
無4重

拉

Jm9

點解你哋要四重張圖

禾成日受逼害

我已經騎劫呢個post

哇最尾嗰張笑死人

咁做好 以後靠你

呢張真係好靚實買

琴晚係咪停咗一集？黃Viu仲未有新一話

搵人答#283

#21置頂

我諗住用漫畫話佢知架

4月9日上連登應該睇到新一話

你係咪打算用呢張回佢

即頭比埋下集佢

想問可以喺邊度買到附贈file嘅5月號

GK?

是

呢啲真係得啖笑

但巨人真係不人氣
冇新出就算
奸笑連土人1/7復刻都唔見有

好耐之前有
依家都係鬼佬公仔多

咪又係壽屋2隻
之後乜都唔見有

幾時之前
但2條友去咗韓國嚟？

寫住2021

日本？
我都想知香港邊有得買

2021 6月發售
但幾時開訂
之又係你芒住都唔覺

之又係你芒住都唔覺

有再販咩？

點會有

或者會唔會有代購

自己上 日拍

月歷

頂唔順劇透 如果係WIT做 我可能都會等落去
大家有冇咩睇漫畫既網推薦 想今晚睇哂佢

Post 漫畫圖唔識4重？

劇透撚

Viu Cut咗Part 2預告
76話 斷罪 今冬播出
預告喺下邊

求好用既漫畫網 最好正版既

其實google一下即刻有

路上小心

啲似是而非既post上哂熱門

大家連熱門都唔好上啦

我地BL黨就好似城牆裡面既巨人咁
守護各位免受出面啲漫畫黨爆入來劇透

係啊，因為清明節所以停咗一集

毒巴啲反應

毒巴只係傲嬌，口裡說不

引我地比圖
之前我比女角圖佢，佢仲冇咁high

冇辦法架啦
呢啲時勢真係斷網轉會算

真 最緊火果個其實係佢
大佬俾啲時間我入貨，唔夠貨

因為我心目中女神唔係巨人
禾好專一的

不要看得自已那麼高

呢個post有BL圖護體先唔洗好似隔離post咁

呢張有無po過，幾啱我個人口味

毒巴口裡說不，但係日日來comment我地啲BL圖

快啲4月9日叫班地鳴踩撚死哂你地

呢度既BL黨好似都係漫畫黨
踩唔死

我都想post BG，最鍾意既係兵長同mikasa
但係每次po親都有負皮，所以都係po BL算啦

呢張正 溫情feel好warm

兵長同mikasa真係好亂倫feel
但我唔會負皮你因為BL黨最大愛咩cp都ok

我由兵長仲未有姓氏嗰陣已經睇緊呢對cp戒唔到

支持你
因為你係艾米嘅敵人

我都係，鍾意溫馨feel

同埋我只接受到兵長配BL cp
因為如果兵長有女伴既話果個會係我

我鍾意睇利笠同艾希，完全係艾米既敵人

入唔到喎條link

好波
欣賞你

岩岩翻睇多一次
想問下第一集點解艾倫冇繼承進巨既記憶
都可以睇到未來既野

點解我入到咁就當睇唔到啦

令我更想睇係咩

入嚟坐陣
漫畫po 1001個巴打唔識開po定點？

利艾黨黨員好耐冇嚟簽到

其實係團兵
呢度好似個個都係睇艾利，唔驚

係真，我都等緊，好抑壓

搶完1001又唔開新

請各位自便

Louise?

好耐冇見
做好心理準備未

我都等緊

真

我等緊

BL

其實都未知
同法仔第四季幫佢加料一樣

真唔敢開po既毒撚會好似呢個動畫po啲人咁，臨到990果啲位全部唔敢講野

唔怪之得冇啦啦推快咗
收到特典未

正呀屌

我唔想自己開

然後次次要我開
有幾次成粒鐘都999 1000
我搭完車返屋企仲係死咗係度

哩個post煩姐
成日要mon住劇透
又要加block list

我開啦咁...

仲要插圖 更新Q&A

依家又要比人燒

你入我個profile睇下

我會係咁refresh等人1001

各位BL黨盡情上啦

same

想叫春但又怕被助攻爆咗

thx 開post

辛苦毒巴
送一張舊j圖以表謝意

G持毒巴永續1001

J圖

巴打好波

gun

我都送番張先

你即係一次過訂咗幾set？
好米

滾

發覺好多艾利
我係利艾黨專員，只接受到利艾
兵長世一

我艾利/利艾都唔係

所以話毒巴你先係忠實既BL黨鑑畫師

出面有個post直接講mikasa同艾倫 想避都避唔到 好驚啊屌 希望唔係真

知你啦，團兵，好似以前喺動畫定唔知漫畫post仲同你講過團兵已成過去

唔係，日本yahoo拍賣有人放嗰幾張postcard咁解
我淨係訂咗1-3 blu-ray

其實佢係講緊漫畫第一集cut咗既情節，就係

唔怕
不過動畫黨都係唔好入去啦

如果係真動畫黨既話呢一兩個月避下風頭唔好上連登喇

其實艾利/利艾都會睇架，各位BL黨share既圖好正
只係想搵個會share團兵既巴/絲

唔關事架 唔洗驚

其實真動畫黨係要避到下年出part 2
然後仲要不斷避到動畫結局嗰日

幾時有規矩係搶左1001就要開pop
唔係不嬲由你開架咩
理得邊個爆左po

冇辦法
依家lihkg已經燒到七國咁亂
就算冇人燒
都一定會有人專登玩嘢加柴

所以如果你係動畫巴打真係潛一潛先會安全D/轉漫畫

就算呢個post過2日都一定會有人入嚟玩野

你地班動畫黨4月9號唔好上連登, 喲post既標題上曬熱門幫都幫唔到你地

十幾二十年前高登開始

Ok
但日本野運費你預貴100先

又係我依個新加入嘅bl黨成員嚟報到
我同你口味好似 摸頭真係好有愛
Btw 我冇乜貨交 大家原諒我依個垃圾黨員

本土運費呢
日本寄嚟香港可能可以騎劫第二啲野一齊寄過嚟

唯有希望冬天班友燒完就算
但唔多唔少都會有人存心玩嘢
真係無辦法

我都係，好鍾意呢啲feel
唔緊要我都好少貨交po利笠同百合圖仲多
同埋我真係好鍾意arashi架

關我鬼事
不撚4mk港古老 走數狗記憶巴 華田開

係人都知華田巴負責寒蟬

其實過幾個月前已經預咗會咁
只不過冇諗到會提早爆
其實我覺得只要唔好爆閘就可以

大家互相尊重

我以為你有朋友幫可以夾

百合
嗚 原來已經冇咗arashi四個月了
Leader唔知你依幾個月放假玩得開唔開心呢

原來我一直唔知規矩
次次爆完po我都唔q理
其實好on9
如果下次我爆左po
我毒巴照開,跟住我同時又開左
咁咪柒左

嗰陣都估到啦，動畫post尤其是隔離嗰個實出事

其實係冇諗過動畫黨主動辣㷫人
以為結局出咗先會週街都係劇透
點知未出就爆到咁

隔離漫畫po已經撞左
1001果個開新po咪唔會撞

去咗釣魚

應該釣緊魚

明明先4個月但係好似已經係好耐之前既事咁
nino都做埋老豆
Leader應該好開心，俾佢盡情享受假期啦

見到出面個po係你開既

放心 下個post唔會見到我

其實我冇諗過會上熱門

下次都係等我毒巴開
不過最好就係避開爆po

wtf
已經有左細路.....

屌 但最弊個班人一個都未係呢度見過
如果你話係4mk港古或者班pk BL黨撩交打就算

佢哋自己開戰燒撚埋呢度真心on9

呢個我同意
班純動畫黨自己辣㷫人先之後發生既事無得怨

睇乃唔得閒

我係咪唔小心劇透
已經出咗世1個月啦

阿寶....

大宮Sk
老豆係Leader, 老母係Nino

我係冷門既山田太郎cp fan

毒巴，下個post靠你啦

櫻
剛剛先睇緊8週年生日live
睇左成個月都未睇完

屌
但之後班人走去炸呢度

同外國排華 但打日本人有乜分別

睇下日本妹 避下風頭先啦

剛剛search 明明3/5先公佈

原來呢度都有事？邊個post，想睇

放幾日假都睇唔曬?

咪1個月囉

Sorr saber宇宙級

我個fd日本寄過嚟可能唔使錢，但係y拍架仔寄畀佢都要架

你話點就點

大宮SK一生推
如果bb可以比佢地湊一定好幸福

算喇，去到後面大家都唔係想講道理

唔係話有機會 會再組過咩

我一開始都企過依對

上個post 2X頁已經炸過
今個post 2樓已經有件25仔
今日個post都不時有人走入嚟串

真心蘑菇

一直想知點解要比佢做隊長

其實我覺得標題唔好太爆都ok嘅，直接講個結局或者重點出嚟就真係過分咗啲啦，不過動畫黨都係盡量避啦，避兩三日應該好快過，始終巨人漫畫同動畫進度都唔係差好遠，我有個fd到而家都未知鬼滅結局啦，有心避嘅話避到嘅，你話好似jojo依啲出版嗰時仲係英屬香港就好難唔比人劇透姐

其實我唔係特別鍾意
不過以前有個腐女女同學好鍾意大宮SK
成班聽得多都識識哋

歌我有買過Popcorn嚟聽
幾鍾意Calling
5x20有經過東蛋

日本有fd子真好
禾都想有

你講馬拿豬?

我想去日本睇con

小妹我老婆係日本

呢幾日假我轉左場做漫畫撚
為左4/9連登地鳴做準備
連續幾日無睇櫻唱帰り道は遠回りしたくなる

我feel到嘅就係肯講道理一定有唔少
但都有幾個專登玩野

你指大宮SK?
佢地上年喺新國立con復出仲唱咗首新歌
有生之年系列

好鍾意玩東蛋道門

欸
我以為依家三月

未去過

我呢兩日block左好多
當睇唔到就算，佢地玩得開心又唔影響我

咖哩棒最高，但動畫做得唔好

你走去同佢地理論?

Btw 想講出面好似世界大戰咁但依個po依然好和諧 好彩有入到嚟依度

過唔過份呢啲真係睇同理心
佢肯嘅咪多謝 唔肯都吹佢唔脹
因為公海真係冇咁嘅義務

但隔離post玩到放連仔上枱
仲要咁串
真係救唔撚到件事

靜雞雞唔好嘅

有機會要試吓
好似十號風球咁

係
點解係佢？因為年齡？

leak?

d對流風黎架?

咁隊長應該比一期keep住

佢同阿松都係醒目女 但阿松個底花就無謂啦
馬拿豬應對好勁架

實信你
貢mk 世界各地都有你D便宜仔

好想玩
點解我抽極飛都去唔到東蛋睇

禾老婆

土狼去死

過2日就唔係了

全世界巨人粉

條Link話因為室內外氣壓唔同

今日先講完
多謝有班bl撚成功趕走佢地

呢個係咪地鳴名單

大場已經易抽啲
不過我睇個啲半紅不黑Band先抽中
仲要海外飛易抽啲
Arashi呢啲國民級真係睇運

照po啦負皮成日都有唔洗理

仲未好熟佢 純粹睇演唱會talking都係佢講
都算多野講
但唔夠akb年代高橋南個種多野講
我眼中既隊長都應該要高橋南戈種

我都想
但依家比你避到
冬天再嚟點算

所以試吓見邊個爆閘咪盡量心平氣和講下道理算

第二件事嚟
好似係

咁你要睇下佢d小劇場

唔似係

嗱咁啱見度

無糖巴同埋幸福巴

係喎 好似唔關事

到時又係BL黨出動去清場嘅時候

拍手迎接你（BL黨勢力點解好似越嚟越勁

梗係唔會

feel到你有華田巴果隻耐性

耐性
廢青時間多

你廢青?

J家以前一直都唔著重海外市場冇計
自己 運又冇錢又冇 日本朋友又係冇 註定無緣東蛋見

BL死全家

BL block list
怕就記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quoteBL，block完無視佢就得

———————

真，毒巴同華田巴好冷靜咁答問題+講道理

廢老
拎生果金

有冇人好掛住revo 啲歌
硬係覺得Linked horizon最代表到巨人

唔同類型嘅隊長嚟

我入會我自豪

我明明就係屌鬼派

今季講馬萊人

Revo唱開艾國架嘛

呢張尤希

17年10月有冇去睇Revo香港演講會

等下季

下季OP：Linked Horizon
ED：神聖放逐
咁就正

全世界唱sasageyo真係好撚正

其實今季我覺得ed幾正 幾配合主題

4mk港古老果然係有rice人

LH 話唔會再接巨人有關既野

學生哥咋個陣
買左後排 380蚊咋

睇得一日 好後悔唔睇多日

我都鐘意ED生生不息

典解

佢地冇講咩原因

正呀
如果再黎香港一定去

好有feel

炸耳真係好爽

之前睇神聖放逐youtube 直播都好似話下季唔接OP
印象中好似係 話下季留返畀REVO

指名道姓

啱啱開播嗰時有個巴打仲話係疫情所以LH都唱唔切

不過好老實 香港個場坐唔爆
前面個排 都係大陸飯

應該係sound horizon 年代支持到依家個d黎
因為著到Revo隊野既制服

搵到汁
不過唔排除Noko直播鳩噏

隔離post咩事

我地BL黨係最後既堡壘

第14任團長就係你啦毒巴

我都記得

明明毒巴先係quote得最多BL嗰個

想知串咗啲乜

係隔離post啲人串定係走去劇透嗰班漫畫黨串

我唔理係邊個找啦，你兩個好gay友是但搵個找數啦

Pieck女人黎㗎喎 BL黨冇興趣㗎喎

呢度4月9日都肯定守唔住啦，戒網啦

利申：我就唔驚嘅，我懷疑呢度4月9號仲好睇過139

BL黨好似大部分都係漫畫黨，你炸唔死佢地㗎啦，算把啦

團長

呢度有一個

錯啦，bl黨都可以鍾意皮克例如我

佢成日曲線求圖

呢度其實艾利艾都接受到

來來來

係大家冇得睇嘅時候睇吓創哥嘅自傳

真係好撚感人呀

我都係上個post聽返嚟之後再理解

本身班人入去隔離post爆閘
隔離post咪起角還拖
仲要串柒柒咁加柴 屌白卡 弱智
又係咁block & report
見地嗚班友反應 應該之後有講埋出口噠人

激到開新Post12 都打到索性連仔block埋個post
但依家又開咗個澄清post再戰
個方法完全係用火水救火

所以前晚踩入嚟爆閘班人都話隔離post惡過狗
主要戰場&比人針對 都係個邊打

咁的確爆閘班人有幾個的確明玩野又討厭D嘅

又多一件

Nmsl

好開心

原來你都幾多貨

都去唔到

我識人幫你游水過去

Lihkg大把遊水高手
單手出公海
雙手去台灣
之後再慢慢冲繩兜上去
其實唔難

游

好彩19年底踩線去咗一次

4mk

個陣都未爆到冚世界

口罩都未開始搶

個陣冇時間去
個陣仲有con

原來係咁...不過佢地嚟呢個Po 地鳴嘅話BL黨願意獻出心臟儲定圖先

個陣10月見有假 見機票唔貴
心血來潮book咗聖誕之前去

唯一遺憾係book完先有fate展
仲要係我走個日開

諷刺既係隔離po本身係因為嫌呢個po多屌鬼派而衍生既po
到頭黎呢度先最和平

決定喺地鳴來臨嗰日獻出自己多年珍藏

屌鬼派班死怨婦變左膠
感恩派班耶撚變勇武

地鳴踩我唔死
都比你班pk逼害死

隔離惡過狗
得罪村外人

分post 其中一個原因 都係隔離有班人屌人唔洗理由

我明比人爆閘玩膠係嬲

但依家風頭火勢你起曬角橫拖
只係同柒婆一樣用火水救火
而且你又冇柒婆有支那+30000狗頂住
佢哋亂炸你真係冇還手之力

橫拖你可能出到啖氣 你可能係漫畫黨唔怕
但開戰亂炸死都係其他動畫黨死

就算比你捱到依家 贏咗
咁冬天佢哋捲土重來又點算好呢？
到時真係冇得討論

二戰既日本咁

你都睇足咁多個post，有曬抗體啦

明明成日借啲意攞圖

毒巴口裏說不
但係次次都quote BL黨啲圖

SB nmsl

D圖好正
索咗幾多先諗到呢舊嘢

冇追開兩個動畫po
一睇嗰邊話呢到幫劇透撚&有藍絲？

下
邊度？

我本身以為兩個動畫post會同風向
點知完全唔同
唔怪得當初要分家

佢應該講緊出面個個動畫黨割席post

係咪又係個狗嫂乜春？
我都有印象有人話呢到啲人向劇透撚低頭

係 太多po 唔記得確實邊個po

精彩

Link？
真係冇留意

認真
我覺得今次呢D劇透駡戰真係意氣之爭
又唔係乜大事大非 嘈嚟互屌真係冇意思
每人退一步 咪幾好

比你贏左可以得到咩
佢哋有心玩野要你嬲 你橫拖仲合佢心水啦

而且我不嬲反對爆閘 互相尊重睇巨人唔好咩
咁出到去標題我當然希望盡量唔好爆大鑊
但咁嘅時勢 當連仔都介入唔到
你仲咁死頂 真係做唔到D乜

都估到係哩個post
因為另一個動畫post del左之後
哩個post已經變成左最大型嘅反地鳴組織

咁快手搵到

唔同架，我地係善良既艾爾迪亞人
嗰邊post初初開嗰陣都派過戰士潛入呢邊引戰，被當場踢爆
仲有把口話分post但係之後就想扮大佬騎劫埋呢邊等等

個狗嫂之前同我傾漫畫劇情都On9㗎啦

屌 大佬
你當我好得閒？
咁多時間下下炒大鑊

如果守住個post唔玩爛之下
退一步唔好咩

咁至少大家可以不越雷池半步少D嗌交先
又可以有個地方圍爐

之後局勢緩和返玩完就自然冇事

我當我起唒角去嗌
咁我可以得到乜嘢先？

低咩頭呀，佢哋又亂up
嗰個狗嫂之前咪又係成日曲線劇透

咪又係個班人

其實當初屌鳩個班傻鳩就得
真係唔洗搞咁大件事
BTW今次哩件事都分映左個問題
就係過分保護?
就我睇巨人post啲經驗
兩個動畫post嘅純動畫黨
一比人劇透就叫苦連天
然後成班老屎忽又幫手狂屌
咁本身我都覺冇問題
直到發生左哩件事
個人認為班動畫黨太依賴同慣左老屎忽嘅保護
最後出到去公海 自己on9左都唔知

你可以得到佢Po開嘅核突Bam圖

佢哋爆人閘先利申反對劇透行為

我冇睇寒嬋
佢可以po圖劇透我了

因為呢個post既人好多都目擊過#210
對比之下覺得隔離嗰啲所謂地鳴劇透根本不堪一擊，有咩值得嘈

Arguing on internet is like running the special olympics, even if you win you’re still retarded

認真 咪低調下先
到時打完 D人無癮/做太過份比人屌返轉頭 就自然冇事

劇透我都反對 咪盡量講道理
但加柴搞大件事 去到連仔都介入唔到 炸到周圍都係
咪變成咁

Btw 港古佬幾時report 2樓張圖

真係冇計
只要冬天前ko件事就可以

鷹派鴿派

應該都有呢部分原因既
由第二集開始啲漫畫黨四重傾劇情嗰陣就俾啲純動畫黨屌，話好無癮仲叫漫畫黨就算傾四重啲嘢都要返漫畫post傾
同埋之前喺度話咩動畫先係原作啊，咩連個表情播幾多秒都係創哥話事所以唔準鬧mappa呢啲低能野已經頂某一啲動畫黨唔順

真心一問，依家邊度先係鷹派

而且連狗真心介入得好差

最好笑係狗嫂係咁FF漫畫黨氣急敗壞
睇吓啲劇透Post幾多動畫黨衝入去發脾氣先

癲狗一隻，講幾句就話其實都係想駁贏佢，其實最想駁贏人嗰個先係佢，自我中心到極

仲有見佢連人地咩立場都睇唔明，睇咁耐真係唔見邊個係非地鳴滅世不可，佢就係咁屈個「唔地鳴=爛尾派」出黎再攻擊，打晒稻草人

好難啦應該，總會有人開po講巨人結局，雖然未必係特登劇透

想問下幾時出17集 17係咪最後一集？

依家唯一可以做嘅就係忍下
守到原則唔爆閘先咪忍下 等件事淡咗就可以
忍下又唔係叫你去含

我又冇話劇透唔洗四重 歡迎劇透

其他唔知，但係呢度啲漫畫黨點氣急敗壞法
係咪講緊毒巴睇到BL圖嗰陣

真心？
#16 Q&A
#21 置頂
睇咗先

Btw巴打小心啲

睇吓啲劇透Post幾多動畫黨衝入去發脾氣先？
唔明佢講乜9

咁已經好夠啦

你係咪覺得人類真係識得從歷史中學習
到時實有一啲純動畫黨發癲衝入去話人劇透啦

咁都有得bin 團長巴

佢嬲左你好耐
自從你兩個小學雞個次

團長巴親口話我係其中一個binc大隊長
唔可以辜負佢既期望

賈碧：我係善良嘅艾人，同惡魔後裔唔一樣

Dllm個次唔幫手不得止
食花生都算
仲同班打靶bl黨抽水

一大班425

我唔參戰

呢個post D人真係黑衣組織
全部都係425

係真正既善良，唔係賈bitch美化自己殺人行為既所謂善良
我地唔似佢哋咁派個戰士入來搞亂檔
兼且把口話分post但係就喺舊post洗版兼騎劫谷人同佢哋去純動畫黨post

邊個post，想睇

Dllm 諗起都嬲

我決定加入地嗚黨好了

地嗚來了禾帶路

其實係邊個贏，搵句comment就confirm到既野

發生咩事
比張百合圖你，唔好嬲嬲豬

莎米正

你覺得比班425係後面抽水之下有得贏咩

關於mappa 文長

我都知你好呢樣

邊次

我覺得mappa做得最好係畫到費洛克好q靚仔、皮克好撚靚女營造氣氛都係wit勁啲，睇第三季真係會起雞皮btw期待mappa做好最終季

Mappa呢啲我真係冇心再評
口臭

但你D point 同我差唔多

咁弗爵爺係柒咗一次之後
補鑊得好嘅

應該點咗名唔好再崩

巴打有料

睇唔到
係咪已經到咗唔可以上連登既時候啦

it's time to地鳴

各位BL黨準備9號睇完漫畫之後還擊

係咪睇到

睇左
唔知應該咩感覺好

祝動畫黨睇得開心愉快

?

漫畫po情報

假的

一定係假的

原本仲諗住買土人

圖都冇張

仲想sh到幾時

救命呀
創哥唔好咁玩好嘛

情報係假嘅
大結局放流料
要相信

都追左8年
我人生願望就係睇到結局

That's enough 我地開個新一頁算啦

點解出面結局未出都劇透到

有情報了

快d出等我傷心埋呢幾日算

屌 連登好危險 斷網斷到9號算
個個月都睇情報 大結局想留返個第一印象比自己

點解要四重

點解啲人睇完情報話爛尾方向性錯左定點

長到咁

吓，你哋成堆人都長呀，不如唔好講啦

咁佢自己選擇用關人鬼事
真係冇乜好嗌/管

咁佢自己打小心文長唔想睇咪可以閂埋
真係唔明嗌嚟有乜意義

因為個支那情報幾準&出名

個場交比你睇啦加油

姊妹們 歡迎繼續po BL圖

找數呀

真係要舒緩下緊張情緒先

依家完個度係漫畫第幾話？

116

Thx

巴打小心啲

Why

近排大結局
無論lihkg YouTube 都一定有大量漫畫post
所以小心入post

最後都係放底仇恨
好現實

連仔最接受唔到就係“原諒”
雖然我都唔得 但現實就係咁

btw漫畫post 已經開戰講緊

神作黨 vs 爛尾黨
呢套嘢仲多黨爭過玻璃國歷史

我愛鐵血孤兒

艾希艾米
神作爛作
反mappa 撐mappa
仲有啲乜

明明現實就係咁

所以現實咪成日打

但都係討厭

你放完核彈 邊個仲想打呀

咪話佢竟然唔留後手

是諗旦搵個最高話事人
又係中意傾計既咪得囉

取下惡魔首級嘅女人

佢驚太長阻到人所以咪決定4重
有咩問題

其實係115
你唔睇115會Miss咗Part重要劇情
希望大家唔好再答116

[img]https://

係咩
我見116都係

都係咩

佢跳咗
115真係skip會好D

115skip會安全啲

哦
咁睇佢係咪想轉漫畫黨
如果轉就睇115開始睇

見116係咬咬開戰
冇留意115

原來係咁跳法

115真係要skip

第一季漫畫進度去到116
但115要skip 因為跳咗

各位巴打純動畫黨真係出到去要小心D
呢度圍爐可以就下 互相尊重
但出到去真係人情&道理,公海冇義務幫你守祕密
巨人part2 預定今冬

記憶巴話要整兵長MAD 記得找數

建議佢地真係要睇漫畫嘅話由91話開始睇好過啦

如果有下個post改q&a

係唔係可以揹出街

巴打好波
睇完巨人新情報
可以直接放棄創狗
直接轉鬼滅場算

完巨人都要轉台㗎

睇乃木坂

我有saber了

Jeanboy happy brithday

Jeanboy

遲咗祝Jean 生日快樂

休息下

我過黎等熟肉

..........

1分鐘

今晚會唔會有東立？

我都冇點細睇近幾個情報，留番少少少少希望

我都係 淨係睇啲人comment

希望唔會爛尾

唔係聽晚咩
唔知聽晚要幾點先逼到入東立個網

變身辣妹之後就和死黨上床了

屌
係喎
訓先

我全追
今日成日芒死

尋晚成晚訓得唔好，係咁夢見唔同既結局

咁我要off off先
唔係訓唔到

我都同BL黨嘅大家吹住水先

我知你講邊套

我連comment都唔敢睇

出面有post了

你嘅精神受到虐打，送啲女圖比你

我好明兵短心情

我懷疑你地開車

唔敢想像聽日全日返工要點過

hb

你又知？？果然覆BL快過覆女

好熟行情喎毒巴

毒巴正式加入BL黨？

突然？

薯女

歡迎毒巴

睇到最後一季，唔係好明，有冇youtube解讀推介?

就算同感恩黨和解都唔會同你地同路

動畫？
邊度唔明

小心一search YouTube 就全部劇透...有問題可以係度問嘅

動畫，又王族，又洗記憶，又好多族人唔識分，有d亂

一堆奇怪cp

真心
咁多嘢唔明我建議你重睇多一次
唔明先再問

想打丁了

啱啱由第三季去到第四季？咁你可以睇番第三季後幾集，整理番艾爾迪亞人而家分咗兩批，一啲係瑪雷一啲係島上面，然後睇番艾倫老豆嗰幾集，記番啲復權派嘅人

重睇第3季

呢啲反應咪啱，你睇下毒巴佢仲唔係加入咗我地黨？

出咗韓肉了

出左韓肉更加唔敢睇
希望聽朝起身有熟肉

唉真

可能BL黨迎嚟最後勝利

韓肉未出齊
好似得10幾張

伏味好撚濃

睇咗韓肉
感覺唔差
要睇埋下半part

搞清楚
琴日冇詳細對話 = 伏味農
今日有埋詳細對話 = 伏咗

巴打竟然話唔差
漫畫po屌哂鬼唔敢睇了

感覺唔差
咪同情報一樣

巴打識韓文？

我認得你個名

節錄少少wiki比你

雷斯家族=王族

約107年前（743年），由艾爾迪亞帝國145代國王（初代雷斯王）帶領大量的艾爾迪亞人來到島上，並建造了以三座巨大城牆作為保護（這一時間，牆外世界瑪雷民族開始利用策反的七個巨人之力，掌握牆外世界主導權建立侵略大國）。將整個帕拉迪亞島圍成一個牆中世界，立下不戰之約，並洗去了絕大多數子民的記憶（並非全部人是因為有阿卡曼、東洋等少數種族不受始祖之力的影響）。

因為雷斯王希望牆內的居民們不要離開城牆，除了透過「始祖巨人」之力消除了當時一同前來的艾爾迪亞人民記憶。以貴族的地位作為交換，要求其他一同來到島上的其他少數民族（如阿卡曼一族、東洋一族）必須保密，並建立嚴格的管控制度，阻止牆內的人民以各種方式探知世界的歷史。因為如此，在與世界隔絕的情況下，艾爾迪亞的人民基本上不知外界的情形。

不戰契約

是第145代王（初代雷斯王）在道路中所訂定的，被歷任城牆之王和戴巴家族所保密，影響了歷代繼承始祖巨人之力的城牆之王。 繼承始祖巨人之力的王族後代都會受到不戰契約的制約，而無法使用全部的始祖巨人之力，同時也會被第145代王的思想所箝制，放棄干涉牆外的世界，而只謀求在牆內世界建立一個終將毀滅的樂園。受到不戰契約制約的城牆之王認為艾爾迪亞人是有罪的，因此希望帶著所有族人自滅，因此即使瑪雷和世界各國將牆內的艾爾迪亞人殺光，城牆之王也不會作出反抗。

依家去

因為我只愛saber

華田巴仲Sh?

我話佢仲感覺唔差呀
明明同情報一樣

咪撚動畫黨啦

真
真係可以訓先

人人唔同睇法姐

呢家有得笑好笑
聽日你就笑唔出

大家已經將我期望減到負數
可能睇完仲有驚喜

各位，特別係BL黨嘅大家，係同人嘅世界，我地係可以得度快樂嘅

之前公開過的抱b最後一格原來實際上係咁：

動畫黨到時睇pt2頭幾集好啦
之後嗰啲唔洗哂時間睇

創哥真係特登爛尾傷害讀者？

係，佢變態

爛到笑
不過真係太鳩，無論係對白定劇情
條友明顯玩嘢特登畫到咁

動畫黨或者最大贏家 求撚其搵條友黎寫都好過本身個結局

會唔會單行本補返個正常版

明顯feel到特登咁寫

我地都係

漫畫地鳴呀拿
自己仆直咗先呀

華田已經放棄

講撚到動畫唔仆咁
等舊屎等一年先食有咩分別
唔通會有第個完全唔同嘅結局？

漫畫post冇人開？

最尾一集變左笑話

未屌完有人開未

出面開咗2個

出左熟肉之後咁我重睇唔睇好

咁點都睇埋佢嘅
實笑出聲

4!人係要面對現實

唔睇唔知自己有幾咁可笑

創哥應該一路畫一路笑

你地怪錯MAPPA喇

叔控你已經睇左？
係咪畫到銀魂玩野咁款？

睇完呢張英肉就明，睇左下角阿明講咩

爛到笑
你話係呀銀扮我都信

啲對面鳩到笑
唔係特登我真係唔信

屌你老母真係明玩野喎

睇完樓上張圖真係銀魂版咁款

會唔會玩野到單行本改返晒啲對白變左另一集

師兄ff傷身 棄左呢套垃圾會好啲

鳩到咁我反而又想睇

唔好ff喇

你睇左劇透就無左個種失落感 睇係為左睇佢賣笑
如果有人認真期待等左一年..

感謝MAPPA

曹狗業界奇蹟

動畫黨記得睇埋MAPPA用心製作嘅part 2

我原本認真期待架
仲特登避開唔睇情報
不過經過各位幫我期望降到負數
見到鳩成咁反而覺得好笑

多謝大家
我由step2 一跳跳左去7

勸退各位動畫黨

比佢哋睇埋頭半part先

老實講我覺得除左最後一集之外
其他都好撚好睇（1-138）

不過勸大家及早止蝕

我過咗一晚都仲係stage 2…

same except 137

怪錯mappa 決定轉做感恩黨
對唔字 之前屌咗你13個post

去到137算啦
btw唔係傳緊動畫有第二個結局？

屌呀。。。屌。。。

WIT 放棄巨人最終季 真係好醒

即刻講到變屎

屌心情好複雜到底仲等唔等好，講到咁又好想知係點

平平無奇
最後大家放低仇恨咁囉

其實估到 動畫呀明一路講個歷史故仔

散啦咪撚食屎

平庸到冇得再平庸
同埋艾撚由始至終都係on9仔

創哥撚尻我地

睇完英肉